今日無得番學...搞到成個人都囉囉攣

感覺懶惰了一天
好期待聽朝既9點堂

今晚番去訓囉

我淨係想上堂..吸收新知識..

聽日都仲停課

媽媽話以後都唔準返 驚出面危險

就算要行路上ust...我都想佢比我上堂

乜你地唔會覺得無堂上就唔舒服架咩

自己睇notes學囉

聽日千祈唔好停課呀
我想返學呀

我唔想補堂呀仆街

呢個都真
補堂又撞時間